西方國家想改善中國人權問題定打擊中國主權？

你唔係覺得佢地一心改善中國人權情況呀？

對抗繼續留係人權層面佢咪繼續用返人權權面嘅制衡手段，改善他國人權情況係唔會去到出兵架，為咗班外國人出兵派自己人去打仗？

如果你認同外國係為咗利益幫香港，噉你認為乜野利益先夠大令對外國出兵？

答案係主權。

成日有人話停係五大訴求先可以令外國有發聲餘地，成日有人話一講獨立就會變成中國內政問題令外國冇位發聲，咪痴線啦。

由佢一開始理得香港嘅人權問題就係signal話畀你知佢等緊位入，等緊件事由中國內政發大到主權問題再變成國際問題。

五大訴求咪內政部問題囉，外國咪出咗聲囉，你唔開大道門，外人點入嚟？

繼續停係五大訴求，永無寸進。

因為五大訴求發兵？你諗下都知無可能。
因為香港人要獨立而出兵干涉，機會大得多。

「因為香港政府唔落實滿足港人五大訴求，所以我而家要入主香港」

點睇都唔合理啦。

你到底想外國政府做到邊一步？

「靠外國政府經濟干涉，令香港政府認輸落實五大訴求」

即使香港政府想做，中國政府都唔畀啦，最想香港死嘅係中國政府，到宜家仲想係中國管治下有活路，痴人說夢話。

推

why not both
改善得人權, 就係打擊主權架啦
主權就係侵害人權而得來

樓主用「連登體」起過個標題啦
例如話咩「核彈！對家真係好驚我哋清楚西方國家嘅真正盤算！想贏就全世界入嚟！」
咁樣你啲target audience（甚少思考嗰啲）先會入嚟睇

改善中國人權問題同打擊中國主權係冇衝突

美國佬係要整死大陸，話知你香港人發動恐襲都會幫架啦。

---------------
香港獨立 唯一出路

打擊中共個意識形態入侵

點解你會覺得外國會為香港出兵
你以為中美打仗係玩泥沙？

改善人權係打擊主權嘅手段，大家要有共識目標係打擊主權，要以打擊主權為目標去思考應該做啲咩。

我想指出嘅係大家宜家嘅舉操將手段停留咗係人權層面，令外國嘅介入充滿制肘。

不了，歪風

希望大家諗清楚改善人權同打擊主權唔係一體異名或者一體兩面。

打擊主權係主，改善人權係屬係手段。

如果大家想再有進展，希望大家以打擊中國主權係主，行動方針要貼合返外國嘅需求，唔好自我制限令人想插手都要就住就住。

打擊主權同改善人權冇衝突，但係以改善人權為最終極目標就會阻礙到再進一步打擊主權。

只嗌五大訴求開唔大道門，佢只能靠一條隙嚟打擊主權。

我要講嘅就係只為香港冇可能令外國出兵，要將個餅畫大，出兵香港同為香港出兵係兩件事

搞尻共產黨就一定啦 同世界方向相反哂
人地大家和平發展 諗下點係宇宙發展
共產黨就係地面搞搞震
打擊中國依家既主權根本就唔係問題 應該全球一齊做
成個共產黨都冇做過一件對人類既好事wo

1) 中共一帶一路狼子野心, 想控制制弱國,
從而領導世界,取代美國地位.
(美國地位受威脅會點.)

2)新彊問題, 以往中共霸凌,其實好多國已經唔妥佢.
只不過一來經濟, 二來無大佬牽頭.
(2010-2016年霸凌日本, 南韓,..., 只要中共一句唔喜歡就打擊對手經濟.)

3)有大佬出手, 好多人跟隊,點解會咁??
中共不得人心, 以為自己大晒.
=> 中共無法治思想(有著數就話自己發展中國家,
無著數就話自己強國,唔會跟你做法.)
南海九段線,夠晒惡人地國家門口個海都係佢管.

4)無料扮代表.無論科技,軍事,經濟.
如果由老鄧管理多十幾廿年.
到時可能唔係佢對手.
老習無料show晒野出來, 美國同全世界唔係弱時打Q你.

5)中共無國際標準,依法辦事,守基本人權道德.
其他國點會唔驚你強大.

我意思系美國一定唔會出兵先，只有無棋行果邊先會出兵，出兵幫香港獨立會死幾多人？有咩好處？
你叫獨立最多系比中國一個更好出兵香港嘅理由。

中國唔發兵香港，美國唔會出兵

香港唔嗌獨立，中國唔會出兵

宜家唔嗌獨立，咪一世畀警察管，香港萬劫不復。

你嘅論點係嗌獨立會畀中國理由出兵，所以唔嗌得獨立。

噉我嘅問題係，你嘅最終目標係咩？

依家借外國勢力打中共.
令中共無法分身, 令中共名聲差,
結果中共有所顧忌.

在香港破壞作用有限, 點迫政府都係唔show你.
但攪到全世界望住香港.
再宣中共不義, 到時令中共PK先係真攬炒.

只有香港攬炒有用, 定令中共香港攬炒有用???